討論：點樣支持大台？除左去支持佢地商場show

除左唔睇cctvb (我老鬼已無睇好多年，睇netflix, now等，全部比錢睇）

多多大力支持佢地商場show

其實，若同時大力支持佢地旗下藝人，另到商告商唔搵佢地拍
咁佢地d劇就無晒男一女一，無左剩底既「本土」香港元素，咁佢地就算市場再唔係本地，咁對big 6都唔吸引。因無左所謂「本土」元素，古裝唔夠人拍，所謂本土唔通用晒big 6 藝人？咁 big 6 人會睇得有癮？

各位巴絲重有咩高見